總統選舉第一場辯論拜登耳機里的音頻被放出來啦

有人把大選第一場辯論拜登耳機里的音頻被播出來啦，佢會成為被幕後操縱的總統嗎？

good luck

有冇中文翻譯

Good luck

Oh no shitttttt

時事台 fake news 標題黨 content farm 問題嚴重

似惡搞

This word dont talk

似惡搞黎

連登仔啱睇就係真架啦

口講自己係黃絲
邏輯思維似藍絲

會唔會呀 搞笑影片姐